官繼續衰 （風繼續吹）

我勸你早點醒覺 你說你不想歸國
譴責我欠道理 悠然匿身山中閣 笑語我再追趕
我看見就死的你 也見你漸不交戲
死去至算命理 然而可悲不封關
叫我大嗌

讓官繼續衰 不需退位
等有日中毒 官狀病況待發揮
官繼續衰 不肯退位
因往日發誓 只願留下被鬥批
愛國的心 永未告吹
全城與你 一生變衰

武漢今天封鎖死去 人逃避更放大國災
被禁聲誰人罪 誰不知肺疫來
誰人安誰人懼 但病毒不管你後台

我已勸你罩面 你卻上訴不可免
你要自爆嗎 不必帶著我纏綿
前面每步會兌現 無人忘五大求煲底見